（尋人jj插沙）琴晚荃新天地dickies

琴晚係荃新天地dickies著黑色裙 對鞋有少少金色哥個女仔 希望你睇到 雖然好渺茫

屌你老母mk

多謝你幫推

搵我做咩

如果真係你就tg我啦

又係d樣衰毒撚, 溝唔到女.

笑撚死人咩

兩條油頭毒撚咪搞事啦

So9sad